以前細個睇AV果陣, 睇D女優個個都好似大姐姐咁, 而家睇AV 原來已經好多女優年紀細過自己了

明明自己覺得自己先23歲, 都仲未出黎社會仲未大透咁, 都冇咩特別覺得自己已經係大人既意識
睇返D現役女優, 原來好多96 97 98年, 平時係生活中見到細自己幾歲既女仔, 都覺得好似妹妹仔咁, 特別係而家好多人都童顏 仲好似中學生樣咁, 估唔到昔日眼中既大姐姐 原來而家都係小妹妹了
好難想像同接受一個自己眼中仲係慒懂少女既年紀, 已經係一個千人斬老江湖

av回憶錄

圖都冇張點討論

睇完會唔會練成縮陽神功

比個番號黎

比多幅大家, 你覺得係姐姐定妹妹

利申: 開始覺得似妹妹

不了, 三十路is ok

好撚sad, 覺得成年線18歲太細啦, 25歲左右差唔多, 21,22歲我都覺得仲好靚妹

陣間直接比傳送門
各位手足準備定紙巾

J開熟女

40路定50定60先

岩 每個男仔既經歷黎
細個驚青地未夠18歲禁個已滿18歲個制到而家30歲人仲j緊18歲女優
真係好稀虐

最唏噓係自己仲係青頭

蕾
細過j到大

你先23歲 大把女優27-28啦
你個個年代都仲有波多野，明步，希崎掛
我28歲就真係覺得唏噓啦
由J姐姐變到要J妹妹

老啦

NYKD-54

識貨